黎曉晴：教大是否懲罰同學應交由學生會會員大會決定

香港教育大學學生會，回應有人於校內民主牆張貼有大字報，冒犯長子墮樓身亡的教育局副局長蔡若蓮。學生會會長黎曉晴不贊成校方現時的做法，擔心校方若繼續追究，可能引起白色恐怖。

黎曉晴說，若校方因為一個爭議性的言論而懲罰同學，將來可能會令同學因擔心受到處分，不敢提出爭議性言論，導致白色恐怖。

學生會表示民主牆屬於會方的管轄範圍，有既定的守則，亦由於今次的大字報涉及人身攻擊，違反守則，所以已被移除。倘若是教大學生所為，校方應就是否懲罰同學，交由學生會會員大會決定。

學生會有權力去獎罰學生？

你以為大學係咩？
小學記過呀？